曹總： 美國務院制裁港官報告冇料到，盧偉聰私通美國被除名？ 蓬佩奧調整香港策略，誓阻螞蟻金服萬億大茶飯

曹總（Anthony）：
美國務院制裁港官報告冇料到，盧偉聰私通美國被除名？
蓬佩奧調整香港策略，誓阻螞蟻金服萬億大茶飯︱壹殼花生

香港花生
213K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: